［突發］東鐵好似收左皮

封關未？

頭先半個鐘左右前話大埔墟係終點站，叫哂所有人落車

有人墜軌